[
  {"front": "Die Anleitung, -en", "back": "instructions / manual"},
  {"front": "meistens (adv)", "back": "mostly / usually"},
  {"front": "Der Hammer, die Hämmer", "back": "hammer"},
  {"front": "Das Werkzeug, -e", "back": "tool"},
  {"front": "Mitspielen (haben)", "back": "to participate in playing"},
  {"front": "Die Disco, -s / Die Diskothek, -en", "back": "disco / nightclub"},
  {"front": "Ausgehen (sein)", "back": "to go out"},
  {"front": "Die Wäsche (Sg)", "back": "laundry"},
  {"front": "Unternehmen (haben)", "back": "to undertake / do (activity)"},
  {"front": "Das Ding, -e", "back": "thing / object"},
  {"front": "erschöpft (adj)", "back": "exhausted"},
  {"front": "trotzdem (adv)", "back": "nevertheless / still"},
  {"front": "Gewinnen (haben)", "back": "to win"},
  {"front": "Die Radtour, -en", "back": "bike tour"},
  {"front": "Der Flohmarkt, die Flohmärkte", "back": "flea market"},
  {"front": "Erkältet (sein)", "back": "having a cold"},
  {"front": "ständig (adv)", "back": "constantly / all the time"},
  {"front": "Der Vorschlag, die Vorschläge", "back": "proposal / suggestion"},
  {"front": "Die Rundfahrt, -en", "back": "sightseeing tour"},
  {"front": "einverstanden (adj)", "back": "agreeing / ok with something"},
  {"front": "Reagieren (haben)", "back": "to react"},
  {"front": "gemeinsam (adv)", "back": "together / jointly"},
  {"front": "Der Treffpunkt, -e", "back": "meeting point"},
  {"front": "Das Rathaus, Die Rathäuser", "back": "town hall"},
  {"front": "Die Teilnahme (Sg)", "back": "participation"},
  {"front": "Auftreten (sein)", "back": "to perform / appear"},
  {"front": "Der Jazz (Sg)", "back": "jazz"},
  {"front": "Die Bahn, -en", "back": "train / railway"},
  {"front": "offen (adj)", "back": "open / frank"},
  {"front": "Die Volkshochschule, -n", "back": "adult education centre"},
  {"front": "Die Fotografie (Sg)", "back": "photography"},
  {"front": "erforderlich (adj)", "back": "required / necessary"},
  {"front": "Der Künstler, -/ Die Künstlerin, -nen", "back": "artist"},
  {"front": "Die CD, -s", "back": "CD"},
  {"front": "Der Sender, -", "back": "channel / broadcaster"},
  {"front": "Die Eintrittskarte, -n", "back": "admission ticket"},
  {"front": "wochentags (adv)", "back": "on weekdays"},
  {"front": "auf sein (adv)", "back": "awake / up"},
  {"front": "Die Sprachenschule, -n", "back": "language school"},
  {"front": "Eine Wanderung machen", "back": "to go on a hike"},
  {"front": "In die Oper gehen", "back": "to go to the opera"},
  {"front": "Mit Freunden ausgehen", "back": "to go out with friends"},
  {"front": "Eine Rundfahrt machen", "back": "to go on a sightseeing tour"},
  {"front": "Eine Radtour machen", "back": "to go on a bike tour"},
  {"front": "Auf einen Flohmarkt gehen", "back": "to go to a flea market"},
  {"front": "In die Disco gehen", "back": "to go to a disco"},
  {"front": "Auf ein Jazzkonzert gehen", "back": "to go to a jazz concert"}
]
